林鄭轉軚，是否因為太子真係死咗人?

除此以外，我想不到其他解釋。

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

第六訴求

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

希望無死人
過左咁多個月你就知死幾多人佢都唔會用黎做考慮點
而家重要同建制解釋
人地一直盲撐你

係

我覺得佢想以退為進出緊急法多D

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

轉軚？開張期票撚緊你哋咋
仲要唔知到時會唔會彈票

唔關事，死咗人對共產黨有咩大不了
係佢自己leak嗰段錄音迫中共轉軚

但係如果死左既人唔係由香港警察打死
係公安打死既
咁政府係100%唔會比呢件事流到出去

堅定流呀